唔好話我地唔教精你林鄭

成立獨委會由612開始查

查到邊個停邊個職

然後大量請新人

當你肯成立獨委會 我相信香港人一定肯畀個心出黎做返靚個警隊

你驚有大量狗即時辭職去要脅你？

香港有大撚把其他紀律部隊 叫佢地頂住先

咁撚簡單都唔撚識

推

我驚到時啲狗揸步槍揸水炮車裝甲車音波炮
大隊踩上禮賓府啊

仲林鄭
訓醒未 依家中聯辦直接管治香港啦

咪呀，要真普選

推乜撚

美軍？解放軍？

表面都係林鄭

有咩問題？

五大訴求 缺一不可

表面都係中聯辦囉

笑咗
拉

講中晒駁唔到?

重點係要成立獨委會